CSL 六月底完約，SMT/3台Sales請出招

請留聯絡方法，最好即刻留低咩價咩速幾GB，唔該晒

啱啱發現唔可以即刻留詳情，請留聯絡方法 謝
主要想搵8gb plan